韓國瑜：求下你地唔好再罷免我喇，你睇下我幾做到野

〔記者王榮祥／高雄報導〕高雄市長韓國瑜今透過臉書指出，根據主計總處統計，去年全年高雄市失業率3.64%、低於全國平均，也創縣市合併8年來最低紀錄
民進黨高雄市議員邱俊憲搬出主計總處資料，發現去年平均失業率應為3.7％，並非首度低於全國，質疑韓國瑜搶政績、胡說八道、謊話連篇，感慨韓國瑜還是韓國瑜。

高雄市長韓國瑜昨發表飛躍一百、滿天星計畫，將補助高雄在地大專院校學生及市府公務員出國進修，每人每年兩萬美元
綠營肯定立意良善，但也質疑相關經費應編列預算，遴選辦法也未定，根本是滿天問號計畫。

韓國瑜：求下你地收手啦我唔想無得撈

韓國瑜：對唔住啊我唔玩喇罷免左中共唔養我我邊有錢
你地係咪想見到我係街乞食先安樂

韓國瑜：我已經一身蟻
黨主席又無得做 仲要比人批鬥緊
不如一人讓一步 大家當無事發生過好無
唔好再為我添煩添亂好嘛

哭𠹌左

RAP

搵習近平同777算帳啦

有樓唔怕啦

武漢需要你啊Korean Fish

新莊王小姐

佢自己辭職會唔會可以幫國民黨拎番少少分
認真點解唔壯士斷臂
除左因為比支共浸透左唔收得韓國瑜皮之外
我諗唔到其他原因

佢為咩要幫國民黨? 佢依家直程想搶黨主席翻身
只要一日唔辭職, 被罷免前國民黨都要焗撐佢

愛情摩天輪幾時起好

說好的高雄發大財呢？

柒柒下咁奶共，去武漢幫手啦仆街。

愛河水甘甘

每人 2萬美刀
1000人就 2000萬美刀
高雄咁有錢？
赤字幾多？

唔通搵一大埋親中返大陸比貴學費讀書？

馬場機場賭場賽車場呢？

這是誰說的？
有白紙黑字嗎？

佢都唔知幾風SO.
下一步選黨主席, 佢有成500幾萬票, 係國民黨有史以來最高, 國民黨夠膽得罪個500萬票而唔比佢做咩